建築師留意！建築師學會有人返過大陸冇隔離仲返緊工！

【建築師留意！建築師學會有人返過大陸冇隔離仲返緊工！】
小編收到消息，建築師成日要上去嘅建築師學會office有機會可能成為肺炎病毒嘅高危地，咁多位建築師仝人要小心啦！

1) 據剛離職同事透露，有多位學會嘅員工喺新年期間返過大陸，但因為學會要求要有同事返工，所以就算冇緊急嘢，員工都唔可以home office，有個別有啲人性嘅腦細會俾員工home office，但都只屬少數，而且諸多阻撓

2) 本地建築師本身就成日要接中國嘅job，去中國就少不了，有武漢嘅同事都唔出奇，我哋公司都會叫去過中國嘅同事home office 啦，睇返原來建築師學會喺20號曾經有個同發展局去大灣區嘅活動，奶唔奶共就唔評論啦，但喺高危時間返大陸，學會都冇叫員工自我隔離，咁我哋上去有冇風險㗎？

3) 咁建築師學會有冇消毒呢？據嗰位員工透露，office 好似冇大清潔喎，嗰個好驚人上去示威嘅reception仲咳緊都返工，上去有冇風險㗎？

各位同業，大家都係自求多福啦，洗手洗手洗手，多人嘅地方就唔好去啦。新年快樂！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

我地自我隔離7日又可以再番工

真係要屌柒奶共奶發展商既建築師學會

迫人開工